有冇人係屋企自己做微針滾輪？

覺得點？好想試下

要碌得大力先有效， 但自己做 用唔到果道用去大力碌

唔洗大力
除非你想碌爛你塊面

但係有咩用 去印？唔會好傷塊面咩

入侵性嘅都係有危險

係呀 但我見啲人用呢個可以令啲ice pick scar好返好多
唔算好到好似冇發生過咁 但好左好多
所以有啲心郁郁想點

你有無去美容院做過？ 美容師碌得幾大力 ，原理係破壞皮膚底層細胞， 等佢重新組織。
你唔大力 去唔到底層 ，淨係得表面係唔Work

次次都碌到成面血 要帶口罩一星期
碌左6次 ， 換左皮咁！

想試

美容院個啲係1.5MM或者再高
屋企用個啲通常都只係0.25mm~1mm

想買家用微針試試

我都想
所以先想問有冇人試過

即係你做 3 次 = 人地做一次。
我做6次 你要係屋企做18次
你不如出去做，同埋你自己未用過，始終有風險。
還掂都係痛 ， 何必分開3 次痛

同埋我果時一個月 去做一次。
帶左口罩差唔多半年，塊面好似蛇咁 不斷甩皮不斷換緊皮。中間仲要不斷保濕去導入皮膚底層

又唔係一次1.5MM=三次0.5mm咁計嘅

似你間野有問題多啲
人地即使出去做做完最多都係戴口罩一兩日

我做個間唔洗帶口罩，係鼻骨位肉少先會有點點血印。每星期做一次d毛孔收得好快

因為我係多暗倉到月球表面咁 你可以自己去做下就明。如果輕輕力做 根本唔work , R 痕咩 有決心解決暗倉就要狠下心。

依家皮膚好似換左皮咁。未去到Mok殻雞蛋，但絕對唔似生過暗倉。

冇用
要醫所最少要0.75mm以上但會痛到仆街

0.5mm都有用
反而0.25mm以下先係冇用
個啲只係可以幫你吸收護膚品得好啲

係屋企隔星期做左5次，唔覺有咩成效
啲工具擺晒係到冇撚用 仲要好貴吓 精華都叫有得搽

你用咩size

有無邊間推介 想做好耐 T zone勁多印